又一隻傳銷狗！埋黎撚啦喂

Sell美容sell垃圾degree課程，大家認住佢，又一隻傳銷狗
69953613
各位請WhatsApp佢打俾佢盡情轟炸佢

幫推

係sale垃圾 唔係傳銷

巴打你入世未深
逢親sell美客都係傳銷架啦
佢哋公司以前叫royal image,依家改咗名，但大多數依然Based係旺角道1號
每逢有人落疊佢哋就會有佣收！

佢哋最鍾意sell美容（亦即係高登仔所講既美容雞），或者每逢放榜就會sell DSE雞去讀野雞課程，每sell到一條水魚佢地就有二三千蚊代落袋

pish 爆埋佢上線個d真.仆街

屌我已經block撚咗佢，冇得玩
不過歡迎各位巴打開個SKOUT ac, 裏面有一半都係sales, 撚狗都撚到你煩

52283051
63435438
56331099
盡情咁WhatsApp佢地打俾佢地啦！佢哋根本唔知個醜字點寫

52283051
63435438
56331099

個陣in佢地份sales?

嗰陣係我on9
我去in嗰陣仲未知佢哋係傳銷，但我一去到已經心知不妙
所以我先會有佢哋嘅電話

講明先，呢個就係大名鼎鼎嘅Compass College
我去嗰陣就係去佢哋灣仔既總部，所以上面都係佢哋總部嘅地址

冇錯，就係指南針大學！！！！！

+1

就好似做得保險 肯定會踩埋做傳銷

謝巴打